［反攻？］你班港哩攪乜春革命 攪到大陸人學壞哂

大陸仔都學埋你地啲衰野 委任證你老母咩
公安hang哂機 而家點撚樣收科

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

開始有D人覺醒

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

醒目

叻咗

已簽

hang機 ,證明公安有良知過香港黑警

佢仲健在？

香港狗： 收嗲啦， 捉你返去坐啊啦

警察執行職務係唔需要出示委任證

屌你老母 咪要叫黑警公安 侮辱左人

危險了

輸出革命

今次真係會見紅

共產黨最驚嘅事情可能就快發生

支那好多騙子
有人扮警察掃黃屈錢

大陸人講求法規時﹐共產黨仲唔仆街

推

公安要學返香港啦
呢個時候緊係攞警棍扑頭再話佢襲警

操你媽的 就你最多問題

出口了

香港警賊仲衰過公安

呢個就係點解中共成撚日都想搞鳩香港
明明日日d蝗都鬧香港人係漢奸
但實際上,每次香港搞d咩事件出嚟,都做到龍頭作用

推 已簽

咁快有成效？

咁真係要加多幾錢肉緊

香港人一定要撐落去 唔好撚輸 全世界都睇緊

同 武漢 加油

玩命

社會信用一醒覺,上面都幾大件事

我諗係公安冇試過俾人問所以HANG機者
HANG完應該的佢去牆邊打7佢

拍片嗰個...凶多吉少

輸出革命

會唔會比人扣分架唔好亂黎呀中國人

公安梗係好少睇港聞
答佢公安執行職務嘅時候係唔需要委任證㗎
Wave sir教㗎

應該唔係因為有良心

而係因為從來無人挑戰過反抗過
所以當一個從來都無出現過嘅問題，一出現先會唔識答

人地軍裝....好似係唔洗證

革乜嘢命
守法都革命?
可見有幾無法無天

comment勁多五毛話如果美國警察一早啪死人
其實美國警察/FBI/CIA果類執行職務都一定會出示委任證先

會唔會之後畀人被消失

革命輸出有效果，中共好頭痕好撚驚，沙田上水要繼續宣傳

質疑公安，社會信用-100分

唔撚好輸
你條撚放錯位

星星之火，可以燎原。

唔怪得咁驚人去上水

人地做真係有代價

有鏡頭唔打架， 扣信用啦

輸出革命才能保護香港，而且網絡宣揚自由民主合法安全只需安坐家中，唔驚被捕
踢波解圍就係要踢去人地半場

[推俾港大su] 製作反送中懶人包助張翔了解時事

幫手推

呢幾個公安第一次比人問拎證件

解決提出問題嘅人

其實個幾條友可能真係唔係警察

可能係協警之類

之前係大陸坐親戚車
泊車比人趕
佢地識得真交警 同協警

見到協警會串返佢地

唔得

要避諱

簡稱臨時工

請停止打飛機

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

做對了

鏡頭都係公安控制者

連登都有講啦 克警真係唔識架喎

千其唔好周街貼嘢
會比大陸人睇到

我簽左喇 你呢？

公安都唔夠香港黑警仆街

大陸可能真係有人扮公安搵著數都唔出奇

佢地應該第一次俾市民咁問法

借個位po

他一直在玩命

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓
而且唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC講監控、集中營嘅片
已經有啲醒覺

大陸人知道咩係"人權"啦

.

69，612時都仲識扮下嘢開記招，心虛交代下件事，去到77d警察已經聲大夾惡話唔洗，警方亦懶得再交戲話時話盧蛇諗住避到幾時？

當有人想反，上面就大件事了

做得好！

乜咁曳曳呀

push

正如上面有巴打講星星之火 可以燎原
小小嘅火花可以釀成漫天大火

當有一個人反，一群本來被一直被壓制嘅就會一齊反
到時就一發不可收拾

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

分已扣 唉

靠呢條片開始

叫牙Wave上去教下佢哋

Push

公安有話要委任證咩

去到個唔字仲要有手勢

推呀 好野大家一齊睇

公安心諗 仆街啦條撚頭識d野哦 咁多評分鏡頭又唔可以打柒佢

如何應對三毛帶風向

5毛真係成日係呢種片只係講呢句 話係美國會點點

佢地先最鐘意留意美國點點點
因爲口裡說不心裡很想要綠卡

所以聽日要友善
教化遊客
一分鐘抵銷十年洗腦
燒中共後欄

推推推推

但有人仲可以大大聲話自己岩

印一大堆，喺沙田上水瘋狂派

反了反了

輸出革命真係work

委任證

系個腦轉唔到...

喺大陸都俾人逗過身份證，唔係話吹奏，但起碼大陸公安正常真係唔會咁串77又下下想搞9你咁講真正常時候會俾你種感覺佢都係打份工，唔想搞咁多野

內地人如果覺醒咗對人權既渴求，同對霸權既不滿，會有好大影響

放心點都唔會係今次

梗係乜都唔想理

明天要好好宣傳了

放心，時間一耐就有效果，一件事一件事咁慢慢教育

其他野唔講，好多內地人見維尼搞終身制已經覺醒咗

點解咁肯定係學香港人？

到底係那來的信心唔係想恥笑你，只係唔明點解會對班大陸人有期望

我直接比真實回應你睇

[輸出自由]找大陸旅客傾計報告

然後呢?知道共產黨仆街同願意企出黎反鳩佢地係完完全全兩回事，都仲未計佢地返去大陸後夠唔夠薑同身邊人講返件事咁樣叫覺醒?真係命運在冷笑

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

搞到佢地囉囉攣對我地冇壞遮

都唔係講笑
雖然我對幫中國民主無興趣
但幫中共解體我會好樂意同好興奮

中共眼裡一粒沙都容唔到
我哋就要佢晚晚瞓唔著
直到佢驚驚，畀香港獨立為止

香港免費教育。

交流無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

鬼咩大陸咩都有假，有假警察都唔出奇

我無嘢講

[7.13 光復上水] 快入TG channel睇行動詳情

原來香港警察跟公安跟得咁貼
果然訓練有素

。

哈哈

Rip

[size=5good [/size=5]

冇證=冒警

Signed

再教育營 assemble!

大陸真係好多冒警 其實好合理

公安係低級野 城管先係高級野
好似係

加油 搞9大陸佢地先至係最驚

上水百萬連儂牆

一齊痴到上廣州

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安

反而香港人冇咁做去質疑班扮警察既黑社會

仆街啦。

諗住每日150人，又自由行。可以溝淡香港。

點知，反而點著咗班內地愚民追求民主嘅思想。

要玩獨裁，就好似北韓咁，唔俾人入，唔俾人出，乜撚都封鎖曬。

你又要面向世界，玩開放，又玩獨裁，你真係覺得班愚民唔識得進步咩？

調返轉你不如講下大陸有乜嘢係真

輸岀玩法

假野係真係假野

香港仲黑暗過大陸
係香港條友俾人拉左了